MyChemicalRomance - Disenchanted

MyChemicalRomance - Disenchanted

談如何戲中有戲 拿平庸吸引視線
難成為某些主角 完場仍鋪滿伏線
任開端即使出眾 餘生將公式一一兌現

Well I was there on the day
They sold the cause for the queen,
And when the lights all went out
We watched our lives on the screen
I hate the ending myself,
But it started with an alright scene

平凡人愛怎麼笑 從人群觀看習性
無人如我喜歡笑 旁人才不覺任性
練習極亦不高興 悲傷得以為聽到哭聲

It was the roar of the crowd
That gave me heartache to sing
It was a lie when they smiled
And said, you won‘t feel a thing
And as we ran from the cops
We laughed so hard it would sting

請聽我講 成人無謂放大失望
為事業雜務發奮地忙 孩童全坐到劃一的班房

If I’m so wrong
How can you listen all night long?
Now will it matter after I‘m gone?
Because you never learn a goddamn thing

我對你說吧 無悔你性命
浮名如廢話 凡人才沒有使命
跟一些瑣碎事情 擔演一幅都市佈景

You’re just a sad song with nothing to say
About a life long wait for a hospital stay
And if you think that I‘m wrong
This never meant nothing to ya

If I’m so wrong

So I could watch all my heroes sell a car on tv

about a life long wait for a hospital stay

By the way
WHEN I WAS A YOUNG BOIII

如潮流已經過氣 如名人失去位置
床頭懸掛的海報 回頭才不覺勵志
剛撕開的偶像團 根本不渴求會見多一次

I spent my high school career
Spit on and shoved to agree
So I could watch all my heroes
Sell a car on TV
Bring out the old guillotine
We’ll show ‘em what we all mean

請聽我講 成年曾誤信是希望
現實是大家只喜愛睡床 和明日幸福互相的追趕

If I’m so wrong
How can you listen all night long?
Now will it matter after I‘m gone?
Because you never learn a goddamn thing

我對你說吧 無悔你性命
浮名如廢話 凡人才沒有使命
知不知得你未明 天真得想出發遠征

You’re just a sad song with nothing to say
About a life long wait for a hospital stay
And if you think that I‘m wrong,
This never meant nothing to ya

小說 破行李 車票 懷舊戲
連衣衫都不顧 行裝一箱黑褲
遠行也遠不起 怎遠飛

So go, go away, just go, run away
But where did you run to,
and where did you hide?
Go find another way, price you pay

你對我說吧 誰故作冷靜
如城門以下 臨行才沒了革命
於今天所有陣型 不需槍火不要老兵

You’re just a sad song with nothing to say
About a life long wait for a hospital stay
And if you think that I‘m wrong,
This never meant nothing to ya

所以 你對我說吧 誰故作冷靜
無人如你吧 為何能覓到使命
彷彿只得我未明 請花一生給我說清

You’re just a sad song with nothing to say
About a life long wait for a hospital stay
And if you think that I‘m wrong,
This never meant nothing to ya

好嗎 好嗎 好嗎 好嗎

At all, at all, at all, at all

真係唔係好掂喎 不過我覺得曲都有關事
始終有d歌係唔適合填中文詞

英文得高低音係其一
其二就係 英文詞可以用好簡單嘅字寫到好full既意思
呢樣係中文難啲做到

利申:9up

還好

個段前奏

其實最初係想完整又啱音咁翻譯 原來真係唔得 英文詞簡單d都係其中一個原因 因為用中文兩三句已經講到一段嘅內容 要自己加好多嘢落去